（集體再炒車）親女屈父性侵案 1男2女涉威嚇女童作假口供被控

中年巴士車長涉持續性侵犯親生女兒X而受審，最終X在庭上承認捏造口供後，車長日前被判無罪，惟警方事後拘捕1男2女，指3人涉威嚇X在庭上作假口供，3人被控一項串謀妨害司法公正罪。案件今(25日)在屯門法院提訊，暫毋須答辯。裁判官押後案件到3月8日再訊，讓控方索取法律意見，期間3人還押。

案中被告依次是42歲男子，以及分别為40歲和65歲的2名女子。控罪指他們於去年10月20日至今年1月16日期間，在屯門一單位串謀妨礙司法公正，即威嚇女童X在庭上作假證供。

據了解，次被告在案發期間探望正被覊押的首被告時，首被告着她帶X離港，而她最終在上述案件開審前帶X返回內地。至於第三被告則被指要求X與辯方律師合作，否則會失去父親。

案中案中案

話個女好恐怖嗰班仆街岀嚟未

蠢人做蠢事，全家一擔擔

據了解，老母在案發期間探望正被覊押的老豆時，首被告着她帶囡囡離港，而老母最終在上述案件開審前帶囡囡返回內地。至於丫婆/丫嫲則被指要求孫女與辯方律師合作，否則會失去父親。

係唔係咁？

其實真係預左係屋企人迫

無限loop
拉放拉放... ...

據了解，老母在案發期間探望正被覊押的老豆時，老豆叫佢帶囡囡離港，而老母最終在上述案件開審前帶囡囡返回大陸。至於丫婆/丫嫲則被指要求孫女與辯方律師合作，否則會失去父親。
改多少少

屌 個女好撚慘
除左個女 成家掉哂去印度啦

即係點撚樣

鋼之煉金術師情節，人體煉成

連登仔: 條女好恐佈, 屈強姦都唔夠, 再屈埋妨害司法公正, 天才罪犯

我估中咗
好不幸

受害者反口供，差佬如果hea做本來可以close file
要查落去，可以講成家做嘅仆街嘢
差佬都過唔到自己良心底線

至於第三被告則被指要求X與辯方律師合作，否則會失去父親。

個律師係咪都要查吓？

睇電視劇果d妨礙司法公正

但之前判咗罪名不成立，咁有無得重審？

律師你好難郁到佢，佢一定好小心保住自己屎忽先出術
而且司法界根本成班圍威喂

究竟係屈老豆係假定點

一早講左，全世界讀過心理學既人，讀過兒童性侵犯呢部份既都知，女童係唔會用性侵犯黎屈人，因為女童被人侵犯佢會覺得極度羞恥，提都唔想再提，係連登毒撚先會有d咁恐怖既結論，所以連登仔大部分都係社會最下賤個層既生物，一世都唔會發到圍，只能被人欺壓到年老自殺。

唔可以，一案不能二審。

呢句出自你呢個搞細路既人真係絕對有說服力

唔好嘈啦，含家一齊坐監啦

無，很不幸法例唔容許。

有時間驗驗眼

行車時請保持兩日距離

所以你呢d死基佬都係賤種之一

咩老母嚟

次次都係呢啲娶蝗婦嘅住公屋仆街廢中廢老做埋呢啲咁嘅嘢

知自己炒車，成班笠撚哂水，無人推呢個post

嘩 你好似成功洗底了

好少讚警犬，今次真心醒目，無放水

由孌童犯講出黎特別有說服力

呢啲po硬係推唔起

連登仔最鍾意Hit and run

人呢

痴撚線 捉晒去打靶啦

之前已經覺得辯方個故事巧合得離奇

點解唔將單強姦案延期，查咗係咪有人老妨先，而家可能放生咗個禽獸老豆，淨係入條老妨咁著數

如果真係全部家人都咁做
個女仔將來仲可以信邊個

咁巴打點睇電影 謊言的烙印？

抄車又有咩好驚

個女一係一直忍受比人強姦既心理陰影，重可能要一齊住，
一係就無左個老豆。

點都慘
點都慘

屌你agentcc，自己就係性侵細路女搞到坐監。家陣又扮好了解性侵對細路女既傷害，一副正氣樣子，好嘔心。

討論連環殺手既心理，只有連環殺手最清楚

如果唔查落去,個女就死
街外人覺得佢屈老豆
佢老母又做左共犯
佢老豆以後真係為所欲為